伏工 求救

話說前排上網搵左份學徒做 大概係engine 果類
番左幾日工完全冇人理你 冇野比你做 又冇野學 又唔知走定點，依家日日番去呆坐挽手機
有冇巴打可以教我點做感覺好浪費時間

推

企鵝學人做學師仔早走早著啦